潮迷占迷勢不兩立？

但係啱啱睇直播 全場都係著23號

淨係連登潮迷先反占

LBJ快能d走啦, 你未o黎猢人o個陣我地已經係西部第十一

全場著23 號？
你搞gag咩 入到finals要班有錢人全場著黃色衫支持湖人都難 何況要著23

今日睇Viu 真係